CSS問題 - 手機虛擬鍵盤頂走左個div

是咁的，整左個回覆框係fixed係網頁中下方

電腦用就好正常，但手機頁面一打字就比虛擬鍵盤頂走，睇唔到Title

試過張成個回覆框div set做height:100%; top:0; 就唔會頂走個div
但我唔想改div既高度。想當虛擬鍵盤彈出來就縮細input個位 防止div溢出頁面 點搞

上 Stickoverglow 問

可唔可以css set keyboard做半透明

唔識 9up

1999

手機os個keyboard 冇得set css
想知點樣頂住個div唔比佢出界

可以SET INPUT ON FOCUS 時改INPUT CSS

之後離開時又回復返原本高度

但唔係好明點解要咁做
呢個係正常behavior黎

container set max-width: 100% ？
btw 去Codesandbox 或者 Stackblitz 整個demo 應該會容易理解啲

overflow :scroll

傻左，max-height:100% 先啱

因為個keyboard會將browser window推上去 令到window height變短咗

建議input hight唔好用px 之類

用VH, position: fixed
冇code真係唔洗傾

用absolute，唔好用fixed？

無code點知點同你整

手機用vh悔一生

召喚網頁傳心師

Why
font size 用唔用rem 好